出夜街呢件事真係好幼稚

一個成熟既人係唔會出夜街
D人話自己玩到好夜，好似好yo好型，我笑而不語

利申: 自從18歲 從來冇人約我出夜街 每一晚都係9點前番到屋企

傻閪

如果返shift嘅人收凌晨12點，唔洗出街social?

死毒撚繼續攤係床獨自打飛機啦

毒

有冇圖
咩事

係呀係呀知你好撚型

係呀係呀知你好撚勁

你咪講極唔撚明

毒就毒啦 扮咩成熟
約女食餐飯睇下戲都要時間啦
晚晚九點前返屋企？初中就係

一個成熟既人係唔會需要考慮幾時出街囉

無人約就無人約
做咩要話鳩人地
你個腦係咪壞咗